入嚟擺低你嘅連登新春sticker top 3

冠軍

亞軍

季軍

妖又係你個閪女人

恭喜恭喜

個腦都有帽